# Kodi Media Center language file
# Addon Name: MediaPortal PVR Client
# Addon id: pvr.mediaportal.tvserver
# Addon Provider: Marcel Groothuis
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "Mediaportal Hostname"
msgstr "Mediaportal 主机名"

msgctxt "#30001"
msgid "Mediaportal Kodi plugin Port"
msgstr "Mediaportal Kodi 插件端口"

msgctxt "#30002"
msgid "Free-to-air only"
msgstr "仅非加密频道"

msgctxt "#30003"
msgid "Include Radio"
msgstr "包含电台"

msgctxt "#30004"
msgid "Fast channel switching (don't stop timeshift)"
msgstr "快速频道切换（不停止时光平移）"

msgctxt "#30005"
msgid "Connect timeout (s)"
msgstr "连接超时（秒）"

msgctxt "#30006"
msgid "Import only TV Channels from group"
msgstr "仅从组导入电视频道"

msgctxt "#30007"
msgid "Import only Radio Channels from group"
msgstr "仅从组导入电台频道"

msgctxt "#30008"
msgid "Convert hostname to IP-adress"
msgstr "主机名转换为 IP 地址"

msgctxt "#30009"
msgid "EPG: Read genre strings (slow)"
msgstr "电子节目单：读取类型字串（慢）"

msgctxt "#30010"
msgid "Wait time after tuning a channel (ms)"
msgstr "换台延迟时间（毫秒）"

msgctxt "#30015"
msgid "Streaming method"
msgstr "流传输方式"

msgctxt "#30016"
msgid "Windows user account (SMB)"
msgstr "Windows 用户帐号（SMB）"

msgctxt "#30017"
msgid "Windows password (SMB)"
msgstr "Windows 密码（SMB）"

msgctxt "#30018"
msgid "Use RTSP streaming"
msgstr "使用 RTSP 流"

msgctxt "#30040"
msgid "Connection"
msgstr "连接"

msgctxt "#30041"
msgid "MediaPortal"
msgstr "MediaPortal"

msgctxt "#30042"
msgid "Playback"
msgstr "播放"

msgctxt "#30050"
msgid "Your TVServerKodi version '%s' is too old. Please upgrade to '%s' or higher!"
msgstr "TVServerKodi 版本“%s”太旧，请升级到“%s”或更高版本！"

msgctxt "#30051"
msgid "Your TVServerKodi version is too old. Please upgrade to '%s' or higher!"
msgstr "TVServerKodi 版本太旧，请升级到“%s”或更高版本！"

msgctxt "#30052"
msgid "Recording playback failed. Empty URL of filename."
msgstr "录像播放失败。文件名 URL 空。"

msgctxt "#30060"
msgid "All cards are busy"
msgstr "所有卡都忙"

msgctxt "#30061"
msgid "Channel is scrambled"
msgstr "频道被占用"

msgctxt "#30062"
msgid "No video or audio detected"
msgstr "未检测到音视频"

msgctxt "#30063"
msgid "No signal detected"
msgstr "未检测到信号"

msgctxt "#30064"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgctxt "#30065"
msgid "Unable to start graph"
msgstr "无法启动 graph"

msgctxt "#30066"
msgid "Unknown channel"
msgstr "未知频道"

msgctxt "#30067"
msgid "No tuning details"
msgstr "无调谐器详细信息"

msgctxt "#30068"
msgid "Channel is not mapped to any card"
msgstr "频道未映射到任何卡"

msgctxt "#30069"
msgid "Card is disabled"
msgstr "卡被禁用"

msgctxt "#30070"
msgid "Connection to slave failed"
msgstr "连接到从机失败"

msgctxt "#30071"
msgid "Not the owner"
msgstr "非所有者"

msgctxt "#30072"
msgid "Graph building failed"
msgstr "Graph 创建失败"

msgctxt "#30073"
msgid "SW Encoder missing"
msgstr "SW 编码器丢失"

msgctxt "#30074"
msgid "No free disk space"
msgstr "无可用磁盘空间"

msgctxt "#30075"
msgid "No PMT found"
msgstr "未找到 PMT"

msgctxt "#30100"
msgid "Schedule settings"
msgstr "预约设置"

msgctxt "#30101"
msgid "Frequency"
msgstr "频次"

msgctxt "#30102"
msgid "Airtime"
msgstr "播出时间"

msgctxt "#30103"
msgid "Channels"
msgstr "频道"

msgctxt "#30104"
msgid "Keep"
msgstr "保留"

msgctxt "#30105"
msgid "Record minutes before start"
msgstr "提前多少分钟开始录像"

msgctxt "#30106"
msgid "Record minutes after end"
msgstr "延迟多少分钟结束录像"

msgctxt "#30110"
msgid "Record Once"
msgstr "单次录像"

msgctxt "#30111"
msgid "Record Daily (This program)"
msgstr "每日录像（此节目）"

msgctxt "#30112"
msgid "Record Weekly"
msgstr "每周录像"

msgctxt "#30113"
msgid "Record Weekends"
msgstr "周末录像"

msgctxt "#30114"
msgid "Record Week Days"
msgstr "工作日录像"

msgctxt "#30120"
msgid "This time"
msgstr "此时刻"

msgctxt "#30121"
msgid "Anytime"
msgstr "所有时间"

msgctxt "#30125"
msgid "This Channel"
msgstr "此频道"

msgctxt "#30126"
msgid "Any Channel"
msgstr "所有频道"

msgctxt "#30130"
msgid "Until space needed"
msgstr "直到需要空间"

msgctxt "#30131"
msgid "Until Watched"
msgstr "直到已观看"

msgctxt "#30132"
msgid "Days"
msgstr "天"

msgctxt "#30133"
msgid "Always"
msgstr "总是"

msgctxt "#30135"
msgid "Backend default"
msgstr "后端默认"

msgctxt "#30136"
msgid "Kodi default"
msgstr "Kodi 默认"
